{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "kapali_curcuna", 
            "mb_attribute": "Kapal\u0131 Curcuna", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/043f369e-9685-43c6-8d1d-3640ce356c05"
        }, 
        {
            "attribute_key": "kapali_curcuna", 
            "mb_tag": "curcuna", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/266f2206-004e-416b-b2b4-20cf59cec09a"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "kurdilihicazkar", 
            "mb_attribute": "K\u00fcrdilihicazkar", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/043f369e-9685-43c6-8d1d-3640ce356c05"
        }, 
        {
            "attribute_key": "kurdilihicazkar", 
            "mb_tag": "k\u00fcrdilihicazkar", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/266f2206-004e-416b-b2b4-20cf59cec09a"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "94e8eaf2-e8ea-4288-8692-ddb01de8b191", 
            "title": "\u015eimdi Hat\u0131rda m\u0131d\u0131r..."
        }
    ], 
    "title": "Sana Ey Can\u0131m\u0131n Can\u0131 Efendim", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/266f2206-004e-416b-b2b4-20cf59cec09a", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "add106f1-369e-4843-b6cb-a4b8db9b434d", 
            "name": "Oya \u0130\u015fbo\u011fa"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "instrumentation_voicing": "Solo vocal with accompaniment", 
    "mbid": "266f2206-004e-416b-b2b4-20cf59cec09a", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_attribute": "\u015eark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/043f369e-9685-43c6-8d1d-3640ce356c05"
        }, 
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_tag": "\u015fark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/266f2206-004e-416b-b2b4-20cf59cec09a"
        }
    ], 
    "bit_rate": 64, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "160130d5-bf6f-467b-8fee-f31fae1328c7", 
            "attribute-list": [
                "oud"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Buse Sever"
        }, 
        {
            "mbid": "1fe3983b-db99-459d-b2c6-07a6b4d0142a", 
            "attribute-list": [
                "kanun"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Esra Berkman"
        }, 
        {
            "mbid": "954f540c-33e4-4a39-8ea4-42b833946f26", 
            "attribute-list": [
                "cello"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "U\u011furcan Sesler"
        }, 
        {
            "mbid": "add106f1-369e-4843-b6cb-a4b8db9b434d", 
            "attribute-list": [
                "solo"
            ], 
            "type": "vocal", 
            "name": "Oya \u0130\u015fbo\u011fa"
        }, 
        {
            "mbid": "b3c3314b-a470-4f42-b438-e2d8d81e603d", 
            "attribute-list": [
                "cello"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "\u00c7a\u011flar K\u0131r\u00f6mero\u011flu"
        }, 
        {
            "mbid": "c1432312-3f2a-4263-84cf-a667dfcfbf35", 
            "attribute-list": [
                "violin"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Murat Polat"
        }, 
        {
            "mbid": "d5572546-fbe3-4e80-a166-696498bf34b3", 
            "attribute-list": [
                "viola"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "\u015eule \u00c7akar"
        }
    ], 
    "duration": 165, 
    "path": "../data/Kurdilihicazkar/266f2206-004e-416b-b2b4-20cf59cec09a.mp3", 
    "works": [
        {
            "mbid": "043f369e-9685-43c6-8d1d-3640ce356c05", 
            "title": "Sana Ey Can\u0131m\u0131n Can\u0131 Efendim"
        }
    ]
}