{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "agiraksak", 
            "mb_attribute": "A\u011f\u0131raksak", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/91e270d6-020c-467f-a5fc-305a261588d9"
        }, 
        {
            "attribute_key": "agiraksak", 
            "mb_tag": "a\u011f\u0131raksak", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/cc17e410-903c-4157-a224-62a18d4ea317"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "kurdilihicazkar", 
            "mb_attribute": "K\u00fcrdilihicazkar", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/91e270d6-020c-467f-a5fc-305a261588d9"
        }, 
        {
            "attribute_key": "kurdilihicazkar", 
            "mb_tag": "k\u00fcrdilihicazkar", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/cc17e410-903c-4157-a224-62a18d4ea317"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "84e8f4b5-026a-487a-b547-f35a8247b8fc", 
            "title": "\u00d6zdal Orhon (1941-1986) - Ar\u015fiv Serisi"
        }
    ], 
    "title": "Kalbi Sevda Zedeler Ah \u0130le Daim \u0130nler", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/cc17e410-903c-4157-a224-62a18d4ea317", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "645ef10f-0919-4e43-ae49-7e9c3c092edc", 
            "name": "\u00d6zdal Orhon"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "instrumentation_voicing": "Solo vocal with accompaniment", 
    "mbid": "cc17e410-903c-4157-a224-62a18d4ea317", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_attribute": "\u015eark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/91e270d6-020c-467f-a5fc-305a261588d9"
        }, 
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_tag": "\u015fark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/cc17e410-903c-4157-a224-62a18d4ea317"
        }
    ], 
    "bit_rate": 64, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "645ef10f-0919-4e43-ae49-7e9c3c092edc", 
            "type": "vocal", 
            "name": "\u00d6zdal Orhon"
        }, 
        {
            "mbid": "92805785-a644-43f7-8bd8-4dd51bf48529", 
            "attribute-list": [
                "classical kemen\u00e7e"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "C\u00fcneyd Orhon"
        }, 
        {
            "mbid": "ef4e5ece-e67c-4102-80e0-08076e238ae6", 
            "attribute-list": [
                "kanun"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Nevzat S\u00fcmer"
        }
    ], 
    "duration": 116, 
    "path": "../data/Kurdilihicazkar/cc17e410-903c-4157-a224-62a18d4ea317.mp3", 
    "works": [
        {
            "mbid": "91e270d6-020c-467f-a5fc-305a261588d9", 
            "title": "Kalbi Sevda-zedeler"
        }
    ]
}