{
    "instrumentation_voicing": "Duo instrumental", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "taksim", 
            "mb_tag": "taksim", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/b9a75230-07f1-4651-a8a7-637d405f789d"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "90bcecd9-6213-430a-8cda-fecf6062d19c", 
            "title": "Saz Musikimiz'den Se\u00e7meler 1"
        }
    ], 
    "title": "M\u00fc\u015fterek Taksim", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/b9a75230-07f1-4651-a8a7-637d405f789d", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "cfe6aea2-c362-4760-9ad1-b95db1605b6e", 
            "name": "U\u011fur I\u015f\u0131k"
        }, 
        {
            "mbid": "b80cd1ab-a00c-4f98-89c1-a798deb2d5c2", 
            "name": "Derya T\u00fcrkan"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "mbid": "b9a75230-07f1-4651-a8a7-637d405f789d", 
    "bit_rate": 64, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "b80cd1ab-a00c-4f98-89c1-a798deb2d5c2", 
            "attribute-list": [
                "classical kemen\u00e7e"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Derya T\u00fcrkan"
        }, 
        {
            "mbid": "cfe6aea2-c362-4760-9ad1-b95db1605b6e", 
            "attribute-list": [
                "cello"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "U\u011fur I\u015f\u0131k"
        }
    ], 
    "duration": 149, 
    "path": "../data/Mahur/b9a75230-07f1-4651-a8a7-637d405f789d.mp3", 
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "serbest", 
            "mb_tag": "serbest", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/b9a75230-07f1-4651-a8a7-637d405f789d"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "mahur", 
            "mb_tag": "mahur", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/b9a75230-07f1-4651-a8a7-637d405f789d"
        }
    ]
}