{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "berefsan", 
            "mb_attribute": "Beref\u015fan", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/bdd00620-607e-4502-8b37-685d6da5580c"
        }, 
        {
            "attribute_key": "berefsan", 
            "mb_tag": "beref\u015fan", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/4a2c7b38-a122-4051-85f8-c9b83ee05767"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "acemkurdi", 
            "mb_attribute": "Acemk\u00fcrdi", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/bdd00620-607e-4502-8b37-685d6da5580c"
        }, 
        {
            "attribute_key": "acemkurdi", 
            "mb_tag": "acemk\u00fcrdi", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/4a2c7b38-a122-4051-85f8-c9b83ee05767"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "ddd1a358-ce8a-4151-b888-fce9de078c97", 
            "title": "Acemk\u00fcrdi 3"
        }
    ], 
    "title": "Ate\u015f-i A\u015fk\u0131nla Cana Oldum Divaneden Beter", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/4a2c7b38-a122-4051-85f8-c9b83ee05767", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "7ef61959-65f2-41ab-9ae2-ba890812b7b4", 
            "name": "Bekir S\u0131dk\u0131 Sezgin"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "instrumentation_voicing": "Solo vocal with accompaniment", 
    "mbid": "4a2c7b38-a122-4051-85f8-c9b83ee05767", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_attribute": "\u015eark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/bdd00620-607e-4502-8b37-685d6da5580c"
        }, 
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_tag": "\u015fark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/4a2c7b38-a122-4051-85f8-c9b83ee05767"
        }
    ], 
    "bit_rate": 128, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "125ec42a-7229-4250-afc5-e057484327fe", 
            "type": "performing orchestra", 
            "name": "[unknown]"
        }, 
        {
            "mbid": "7ef61959-65f2-41ab-9ae2-ba890812b7b4", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Bekir S\u0131dk\u0131 Sezgin"
        }
    ], 
    "duration": 482, 
    "path": "../data/Acemkurdi/4a2c7b38-a122-4051-85f8-c9b83ee05767.mp3", 
    "works": [
        {
            "mbid": "bdd00620-607e-4502-8b37-685d6da5580c", 
            "title": "Ate\u015f-i A\u015fk\u0131nla"
        }
    ]
}