{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "senginsemai", 
            "mb_attribute": "Senginsemai", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/ae85e900-4287-40fb-9e7c-53e280ad756b"
        }, 
        {
            "attribute_key": "senginsemai", 
            "mb_tag": "senginsemai", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/ab6e703c-0131-4df6-84d6-d2f975c52656"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "acemkurdi", 
            "mb_attribute": "Acemk\u00fcrdi", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/ae85e900-4287-40fb-9e7c-53e280ad756b"
        }, 
        {
            "attribute_key": "acemkurdi", 
            "mb_tag": "acemk\u00fcrdi", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/ab6e703c-0131-4df6-84d6-d2f975c52656"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "a81d1218-ddc5-4856-b106-08f72db8f39c", 
            "title": "Refik Fersan"
        }
    ], 
    "title": "R\u00fczgar Uyumu\u015f Ay Dal\u0131yor", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/ab6e703c-0131-4df6-84d6-d2f975c52656", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "7906972c-4510-4da6-a60d-054bffedb6e8", 
            "name": "Filiz \u015eat\u0131ro\u011flu"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "instrumentation_voicing": "Solo vocal with accompaniment", 
    "mbid": "ab6e703c-0131-4df6-84d6-d2f975c52656", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_attribute": "\u015eark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/ae85e900-4287-40fb-9e7c-53e280ad756b"
        }, 
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_tag": "\u015fark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/ab6e703c-0131-4df6-84d6-d2f975c52656"
        }
    ], 
    "bit_rate": 64, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "7906972c-4510-4da6-a60d-054bffedb6e8", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Filiz \u015eat\u0131ro\u011flu"
        }, 
        {
            "mbid": "8cf45553-41e7-4544-8070-45ff74f7fb18", 
            "attribute-list": [
                "classical kemen\u00e7e"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Ahmet Kadri Rizeli"
        }, 
        {
            "mbid": "cfe6aea2-c362-4760-9ad1-b95db1605b6e", 
            "attribute-list": [
                "cello"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "U\u011fur I\u015f\u0131k"
        }, 
        {
            "mbid": "eec97a99-ab73-4707-84b5-d7a7e667cb11", 
            "attribute-list": [
                "kanun"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Safinaz Rizeli"
        }
    ], 
    "duration": 229, 
    "path": "../data/Acemkurdi/ab6e703c-0131-4df6-84d6-d2f975c52656.mp3", 
    "works": [
        {
            "mbid": "ae85e900-4287-40fb-9e7c-53e280ad756b", 
            "title": "R\u00fczgar Uyumu\u015f Ay Dal\u0131yor"
        }
    ]
}