{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "devrihindi", 
            "mb_attribute": "Devr-i Hindi", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/03bb671c-fe18-4d0e-8560-faede3150f5c"
        }, 
        {
            "attribute_key": "devrihindi", 
            "mb_tag": "devr-i hindi", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/cfafca28-1bf7-431b-8440-a61c1bdf8e58"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "acemkurdi", 
            "mb_attribute": "Acemk\u00fcrdi", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/03bb671c-fe18-4d0e-8560-faede3150f5c"
        }, 
        {
            "attribute_key": "acemkurdi", 
            "mb_tag": "acemk\u00fcrdi", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/cfafca28-1bf7-431b-8440-a61c1bdf8e58"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "b3d24274-4756-4862-8dde-27b56a117525", 
            "title": "1955 - 63 Kay\u0131tlar\u0131 - Ar\u015fiv Serisi"
        }
    ], 
    "title": "Acemk\u00fcrdi Beste", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/cfafca28-1bf7-431b-8440-a61c1bdf8e58", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "9fcda3ab-a467-4ea9-8569-ae975de0f473", 
            "name": "Zeki M\u00fcren"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "instrumentation_voicing": "Solo vocal with accompaniment", 
    "mbid": "cfafca28-1bf7-431b-8440-a61c1bdf8e58", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_attribute": "\u015eark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/03bb671c-fe18-4d0e-8560-faede3150f5c"
        }, 
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_tag": "\u015fark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/cfafca28-1bf7-431b-8440-a61c1bdf8e58"
        }
    ], 
    "bit_rate": 48, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "125ec42a-7229-4250-afc5-e057484327fe", 
            "type": "performing orchestra", 
            "name": "[unknown]"
        }, 
        {
            "mbid": "9fcda3ab-a467-4ea9-8569-ae975de0f473", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Zeki M\u00fcren"
        }
    ], 
    "duration": 153, 
    "path": "../data/Acemkurdi/cfafca28-1bf7-431b-8440-a61c1bdf8e58.mp3", 
    "works": [
        {
            "mbid": "03bb671c-fe18-4d0e-8560-faede3150f5c", 
            "title": "Seyr-i Mehtab Edelim"
        }
    ]
}