{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "fahte", 
            "mb_attribute": "Fahte", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/64c31df3-a716-4afb-b5b9-6292c9cb282d"
        }, 
        {
            "attribute_key": "fahte", 
            "mb_tag": "fahte", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/d8abb75f-2e40-4a98-a095-5020a749eabd"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "acemkurdi", 
            "mb_attribute": "Acemk\u00fcrdi", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/64c31df3-a716-4afb-b5b9-6292c9cb282d"
        }, 
        {
            "attribute_key": "acemkurdi", 
            "mb_tag": "acemk\u00fcrdi", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/d8abb75f-2e40-4a98-a095-5020a749eabd"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "ddd1a358-ce8a-4151-b888-fce9de078c97", 
            "title": "Acemk\u00fcrdi 3"
        }
    ], 
    "title": "\u0130ntizar-\u0131 Makdeminle Reh-g\u00fczar\u0131n G\u00f6zlerim", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/d8abb75f-2e40-4a98-a095-5020a749eabd", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "7ef61959-65f2-41ab-9ae2-ba890812b7b4", 
            "name": "Bekir S\u0131dk\u0131 Sezgin"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "instrumentation_voicing": "Solo vocal with accompaniment", 
    "mbid": "d8abb75f-2e40-4a98-a095-5020a749eabd", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "beste", 
            "mb_attribute": "Beste", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/64c31df3-a716-4afb-b5b9-6292c9cb282d"
        }, 
        {
            "attribute_key": "beste", 
            "mb_tag": "beste", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/d8abb75f-2e40-4a98-a095-5020a749eabd"
        }
    ], 
    "bit_rate": 128, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "125ec42a-7229-4250-afc5-e057484327fe", 
            "type": "performing orchestra", 
            "name": "[unknown]"
        }, 
        {
            "mbid": "7ef61959-65f2-41ab-9ae2-ba890812b7b4", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Bekir S\u0131dk\u0131 Sezgin"
        }
    ], 
    "duration": 357, 
    "path": "../data/Acemkurdi/d8abb75f-2e40-4a98-a095-5020a749eabd.mp3", 
    "works": [
        {
            "mbid": "64c31df3-a716-4afb-b5b9-6292c9cb282d", 
            "title": "\u0130ntizar-\u0131 Makdeminle"
        }
    ]
}