{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "curcuna", 
            "mb_attribute": "Curcuna", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/e7553024-628c-41bd-9a2c-9f9b5b9e4520"
        }, 
        {
            "attribute_key": "kapali_curcuna", 
            "mb_tag": "curcuna", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/e615e5e6-1267-4bbb-8d83-1093679d9b6a"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "acemkurdi", 
            "mb_attribute": "Acemk\u00fcrdi", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/e7553024-628c-41bd-9a2c-9f9b5b9e4520"
        }, 
        {
            "attribute_key": "acemkurdi", 
            "mb_tag": "acemk\u00fcrdi", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/e615e5e6-1267-4bbb-8d83-1093679d9b6a"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "c053c125-88e1-43a9-8764-09a786fcb86e", 
            "title": "Acem K\u00fcrdi"
        }
    ], 
    "title": "Bana A\u015fk\u0131n \u015earab\u0131n\u0131 Sundu Yarim Bu Gece", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/e615e5e6-1267-4bbb-8d83-1093679d9b6a", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "ef422c4a-8938-4551-ab8d-603e533025cd", 
            "name": "Burhan Dikencik"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "instrumentation_voicing": "Solo vocal without accompaniment", 
    "mbid": "e615e5e6-1267-4bbb-8d83-1093679d9b6a", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_attribute": "\u015eark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/e7553024-628c-41bd-9a2c-9f9b5b9e4520"
        }, 
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_tag": "\u015fark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/e615e5e6-1267-4bbb-8d83-1093679d9b6a"
        }
    ], 
    "bit_rate": 128, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "ef422c4a-8938-4551-ab8d-603e533025cd", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Burhan Dikencik"
        }
    ], 
    "duration": 164, 
    "path": "../data/Acemkurdi/e615e5e6-1267-4bbb-8d83-1093679d9b6a.mp3", 
    "works": [
        {
            "mbid": "e7553024-628c-41bd-9a2c-9f9b5b9e4520", 
            "title": "Bana A\u015fk\u0131n \u015earab\u0131n\u0131"
        }
    ]
}