{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "agirsenginsemai", 
            "mb_attribute": "A\u011f\u0131rsenginsemai", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/b69f0bd6-32ee-4793-a16d-f863992c0631"
        }, 
        {
            "attribute_key": "senginsemai", 
            "mb_tag": "senginsemai", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/82f47e2b-24b9-408c-a7e0-84eb02ef6e30"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "segah", 
            "mb_attribute": "Segah", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/b69f0bd6-32ee-4793-a16d-f863992c0631"
        }, 
        {
            "attribute_key": "segah", 
            "mb_tag": "segah", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/82f47e2b-24b9-408c-a7e0-84eb02ef6e30"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "d0f952fe-7896-4489-958e-ed2f724f93ec", 
            "title": "Vasf\u0131n\u0131 Bu Resme Tertip Ettiler\u2026"
        }
    ], 
    "title": "Der-Mevc-i Peri\u015fan-\u0131 Ma Fas\u0131la-i Nist", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/82f47e2b-24b9-408c-a7e0-84eb02ef6e30", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "8919be74-e039-451a-b5db-aae414b06d65", 
            "name": "Haf\u0131z Kemal Bey"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "instrumentation_voicing": "Solo vocal without accompaniment", 
    "mbid": "82f47e2b-24b9-408c-a7e0-84eb02ef6e30", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "agirsemai", 
            "mb_attribute": "A\u011f\u0131rsemai", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/b69f0bd6-32ee-4793-a16d-f863992c0631"
        }, 
        {
            "attribute_key": null, 
            "mb_tag": "semai", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/82f47e2b-24b9-408c-a7e0-84eb02ef6e30"
        }
    ], 
    "bit_rate": 64, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "8919be74-e039-451a-b5db-aae414b06d65", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Haf\u0131z Kemal Bey"
        }
    ], 
    "duration": 155, 
    "path": "../data/Segah/82f47e2b-24b9-408c-a7e0-84eb02ef6e30.mp3", 
    "works": [
        {
            "mbid": "b69f0bd6-32ee-4793-a16d-f863992c0631", 
            "title": "Der-Mevc-i Peri\u015f\u00e2n m\u00e2 F\u00e2s\u0131la-i N\u00eest"
        }
    ]
}