{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "agiraksak", 
            "mb_attribute": "A\u011f\u0131raksak", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/556f33eb-d503-4211-ac91-b8c6ec2bf78e"
        }, 
        {
            "attribute_key": "aksak", 
            "mb_tag": "aksak", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/d0725cac-46d2-4f19-b8d2-5ae0aef060bc"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "segah", 
            "mb_attribute": "Segah", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/556f33eb-d503-4211-ac91-b8c6ec2bf78e"
        }, 
        {
            "attribute_key": "segah", 
            "mb_tag": "segah", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/d0725cac-46d2-4f19-b8d2-5ae0aef060bc"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "3b5a9ad2-d105-4e9a-b5af-1466aa4a099c", 
            "title": "Ermeni Bestekarlar -2- (Armenian Composers)"
        }
    ], 
    "title": "Bensiz Ey G\u00fcl G\u00fcl\u015fen-i Alemde Mey Nu\u015f Eyleme", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/d0725cac-46d2-4f19-b8d2-5ae0aef060bc", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "ad21dcd0-0028-4096-81b4-01c20bb179e0", 
            "name": "Recep Birgit"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "instrumentation_voicing": "Choir", 
    "mbid": "d0725cac-46d2-4f19-b8d2-5ae0aef060bc", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_attribute": "\u015eark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/556f33eb-d503-4211-ac91-b8c6ec2bf78e"
        }, 
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_tag": "\u015fark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/d0725cac-46d2-4f19-b8d2-5ae0aef060bc"
        }
    ], 
    "bit_rate": 64, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "0079c3bf-8de1-4434-a093-ace6b5954ccd", 
            "type": "vocal", 
            "name": "G\u00fcl G\u00f6re"
        }, 
        {
            "mbid": "2a6ce2b8-d83f-4971-9180-9d0c89729d96", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Nusret Y\u0131lmaz"
        }, 
        {
            "mbid": "7906972c-4510-4da6-a60d-054bffedb6e8", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Filiz \u015eat\u0131ro\u011flu"
        }, 
        {
            "mbid": "7a3adb1f-ebe6-4dbe-a0cc-c71f034d4091", 
            "attribute-list": [
                "ney"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Volkan Y\u0131lmaz"
        }, 
        {
            "mbid": "848cfeeb-0d8f-4b8b-9cb8-c735ef08a4d2", 
            "type": "vocal", 
            "name": "G\u00fclnaz Ataman"
        }, 
        {
            "mbid": "8cf45553-41e7-4544-8070-45ff74f7fb18", 
            "attribute-list": [
                "classical kemen\u00e7e"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Ahmet Kadri Rizeli"
        }, 
        {
            "mbid": "9b6e98f8-b695-45da-8c9c-68d4bab460fd", 
            "attribute-list": [
                "tanbur"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Murat Aydemir"
        }, 
        {
            "mbid": "9e96870c-5143-40cd-8e8b-c48995976346", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Serhat Sarpel"
        }, 
        {
            "mbid": "ad21dcd0-0028-4096-81b4-01c20bb179e0", 
            "attribute-list": [
                "solo"
            ], 
            "type": "vocal", 
            "name": "Recep Birgit"
        }, 
        {
            "mbid": "b5e2f977-cadd-458a-8171-cafdfe6a331c", 
            "attribute-list": [
                "percussion"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Fahrettin Yark\u0131n"
        }, 
        {
            "mbid": "cfe6aea2-c362-4760-9ad1-b95db1605b6e", 
            "attribute-list": [
                "cello"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "U\u011fur I\u015f\u0131k"
        }, 
        {
            "mbid": "e3c7ff4d-27fe-4225-9e04-91c84a9a303c", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Ayta\u00e7 Ergen"
        }, 
        {
            "mbid": "e504a080-2092-4855-9135-45914556ca70", 
            "attribute-list": [
                "bendir"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Vahit Anadolu"
        }, 
        {
            "mbid": "ebb16b0b-1ef2-41d8-b4b9-fe54e76122fe", 
            "type": "vocal", 
            "name": "\u015eehnaz U\u011furel"
        }, 
        {
            "mbid": "eec97a99-ab73-4707-84b5-d7a7e667cb11", 
            "attribute-list": [
                "kanun"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Safinaz Rizeli"
        }
    ], 
    "duration": 312, 
    "path": "../data/Segah/d0725cac-46d2-4f19-b8d2-5ae0aef060bc.mp3", 
    "works": [
        {
            "mbid": "556f33eb-d503-4211-ac91-b8c6ec2bf78e", 
            "title": "Bensiz Ey G\u00fcl G\u00fcl\u015fen-i Alemde Mey Nu\u015f Eyleme"
        }
    ]
}