{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "duyek", 
            "mb_attribute": "D\u00fcyek", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/ffefc26e-4854-4af1-83b9-ac4e773dfc75"
        }, 
        {
            "attribute_key": "duyek", 
            "mb_tag": "d\u00fcyek", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/0b5c6564-5dbb-4d51-bedc-f978b75ce982"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "sultaniyegah", 
            "mb_attribute": "Sultan\u0131yegah", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/ffefc26e-4854-4af1-83b9-ac4e773dfc75"
        }, 
        {
            "attribute_key": "sultaniyegah", 
            "mb_tag": "sultaniyegah", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/0b5c6564-5dbb-4d51-bedc-f978b75ce982"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "172af7d8-9817-49ab-8f1d-e7593984b8ad", 
            "title": "Ankara Devlet Klasik T\u00fcrk M\u00fczi\u011fi Korosu"
        }, 
        {
            "mbid": "41576df9-369c-43de-831f-c1996e3b57ef", 
            "title": "Ankara Devlet Klasik T\u00fcrk M\u00fczi\u011fi Korosu"
        }
    ], 
    "title": "Ka\u00e7\u0131nc\u0131 Fasl\u0131 Bahar Bu Solar Gider Emelim", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/0b5c6564-5dbb-4d51-bedc-f978b75ce982", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "028a0dfb-3a56-44b1-87f7-b9590c923d64", 
            "name": "Ankara Devlet Klasik T\u00fcrk M\u00fczi\u011fi Korosu"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "instrumentation_voicing": "Solo vocal with accompaniment", 
    "mbid": "0b5c6564-5dbb-4d51-bedc-f978b75ce982", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_attribute": "\u015eark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/ffefc26e-4854-4af1-83b9-ac4e773dfc75"
        }, 
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_tag": "\u015fark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/0b5c6564-5dbb-4d51-bedc-f978b75ce982"
        }
    ], 
    "bit_rate": 64, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "028a0dfb-3a56-44b1-87f7-b9590c923d64", 
            "attribute-list": [
                "choir vocals"
            ], 
            "type": "vocal", 
            "name": "Ankara Devlet Klasik T\u00fcrk M\u00fczi\u011fi Korosu"
        }, 
        {
            "mbid": "0960e70f-ac62-460a-86c4-4539e286b001", 
            "attribute-list": [
                "violin"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "\u0130hsan G\u00fcndiyer"
        }, 
        {
            "mbid": "2843dde9-4f34-415f-abce-df3c142d406e", 
            "attribute-list": [
                "violin"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Mehmet Dolguny\u00fcrek"
        }, 
        {
            "mbid": "2e06c7c2-c2fd-4484-8b28-b8d9efe0e9d1", 
            "attribute-list": [
                "ney"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Haluk Derin\u00f6z"
        }, 
        {
            "mbid": "43f14d88-8f74-4254-9837-6c9350b03f27", 
            "attribute-list": [
                "kanun"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "\u00d6mer Yaman"
        }, 
        {
            "mbid": "51dd67df-47be-454f-b6e0-9c947581e7d7", 
            "attribute-list": [
                "kanun"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Ali A\u015fk\u0131n"
        }, 
        {
            "mbid": "5a68da84-b56f-4780-8f47-3b07e1b4d5a3", 
            "attribute-list": [
                "cello", 
                "double bass"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Emin Safa Sa\u011fba\u015f"
        }, 
        {
            "mbid": "618e982e-4df7-41e5-bec3-674f9fe33e95", 
            "attribute-list": [
                "oud"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "A. Y\u0131ldan Dirik"
        }, 
        {
            "mbid": "85015e35-c8d5-42f2-bd68-60483874bf6d", 
            "attribute-list": [
                "clarinet"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "H\u00fcseyin Turna"
        }, 
        {
            "mbid": "d9a58619-ec31-4bcc-a0b6-54b6c1e6a96a", 
            "attribute-list": [
                "violin"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Sedat G\u00fcndiyer"
        }
    ], 
    "duration": 179, 
    "path": "../data/Sultaniyegah/0b5c6564-5dbb-4d51-bedc-f978b75ce982.mp3", 
    "works": [
        {
            "mbid": "ffefc26e-4854-4af1-83b9-ac4e773dfc75", 
            "title": "Ka\u00e7\u0131nc\u0131 Fasl-\u0131 Bahar Bu Solar Gider Emelim"
        }
    ]
}