{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "curcuna", 
            "mb_attribute": "Curcuna", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/87e40b7f-89a1-42b6-9cb4-6f7c0dff8eac"
        }, 
        {
            "attribute_key": "kapali_curcuna", 
            "mb_tag": "curcuna", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/03faad43-689e-4814-93ad-b7f678531e5f"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "ussak", 
            "mb_attribute": "U\u015f\u015fak", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/87e40b7f-89a1-42b6-9cb4-6f7c0dff8eac"
        }, 
        {
            "attribute_key": "ussak", 
            "mb_tag": "u\u015f\u015fak", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/03faad43-689e-4814-93ad-b7f678531e5f"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "2115eba6-c085-4bd0-923f-bb99550d64ac", 
            "title": "TRT \u0130stanbul Radyosu - 27.05.1992"
        }
    ], 
    "title": "Esir-i Z\u00fclf\u00fcn\u00fcm Ey Y\u00fcz\u00fc Mah\u0131m", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/03faad43-689e-4814-93ad-b7f678531e5f", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "252326bc-4b7c-4c63-81c8-43e91d450bd0", 
            "name": "Koray Safkan"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "instrumentation_voicing": "Solo vocal with accompaniment", 
    "mbid": "03faad43-689e-4814-93ad-b7f678531e5f", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_attribute": "\u015eark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/87e40b7f-89a1-42b6-9cb4-6f7c0dff8eac"
        }, 
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_tag": "\u015fark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/03faad43-689e-4814-93ad-b7f678531e5f"
        }
    ], 
    "bit_rate": 128, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "11e67d6b-1102-45bf-83c0-70a2177e4a3a", 
            "attribute-list": [
                "violin"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Ayhan \u00c7ak\u0131r"
        }, 
        {
            "mbid": "252326bc-4b7c-4c63-81c8-43e91d450bd0", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Koray Safkan"
        }, 
        {
            "mbid": "2dd7b59a-9069-4eec-b69a-b8bc38d60ed4", 
            "attribute-list": [
                "kanun"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Ahmet Cenneto\u011flu"
        }, 
        {
            "mbid": "4e499251-0fbc-4668-84d7-25a61230b19f", 
            "attribute-list": [
                "violin"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Cavit Dering\u00f6l"
        }, 
        {
            "mbid": "4f0848c6-0867-458c-a02d-7d4352643f7d", 
            "attribute-list": [
                "oud"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Baki Duyarlar"
        }, 
        {
            "mbid": "51c0b22d-3a05-4c21-98b8-0a4aebaf9aa7", 
            "attribute-list": [
                "clarinet"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Barbaros Erk\u00f6se"
        }, 
        {
            "mbid": "b5e2f977-cadd-458a-8171-cafdfe6a331c", 
            "attribute-list": [
                "percussion"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Fahrettin Yark\u0131n"
        }, 
        {
            "mbid": "b611c81e-2ff9-408c-bfb3-4ad94affbd79", 
            "attribute-list": [
                "classical kemen\u00e7e"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Nevbahar \u00d6zel"
        }, 
        {
            "mbid": "bd3818de-5df2-48c3-86e5-59ce1dab8f57", 
            "attribute-list": [
                "viola"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Kemal Demir"
        }, 
        {
            "mbid": "c55af00c-b37a-4bf9-b135-f3344b4bd713", 
            "attribute-list": [
                "ney"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "S\u00fcleyman Erg\u00fcner"
        }
    ], 
    "duration": 172, 
    "path": "../data/Ussak/03faad43-689e-4814-93ad-b7f678531e5f.mp3", 
    "works": [
        {
            "mbid": "87e40b7f-89a1-42b6-9cb4-6f7c0dff8eac", 
            "title": "Esir-i Z\u00fclf\u00fcn\u00fcm Ey Y\u00fcz\u00fc Mah\u0131m"
        }
    ]
}