{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "nimsakil", 
            "mb_attribute": "Nimsakil", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/9cfa97f7-5fe2-4578-907a-a4b722a20f74"
        }, 
        {
            "attribute_key": "nimsakil", 
            "mb_tag": "nimsakil", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/b40a6797-2615-4663-8e6f-85c40680a92a"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "neva", 
            "mb_attribute": "Neva", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/9cfa97f7-5fe2-4578-907a-a4b722a20f74"
        }, 
        {
            "attribute_key": "neva", 
            "mb_tag": "neva", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/b40a6797-2615-4663-8e6f-85c40680a92a"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "3ce4103f-48aa-4330-925a-68f69271ca47", 
            "title": "Itri'den Suphi Ziya \u00d6zbekkan'a - T\u00fcrk Musikisinden Se\u00e7meler"
        }
    ], 
    "title": "Neva Kar", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/b40a6797-2615-4663-8e6f-85c40680a92a", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "727dc3f2-dc40-470b-9b0a-f6a8f89f6b4f", 
            "name": "\u0130stanbul Devlet Klasik T\u00fcrk M\u00fczi\u011fi Korosu"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "instrumentation_voicing": "Choir", 
    "mbid": "b40a6797-2615-4663-8e6f-85c40680a92a", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "kar", 
            "mb_attribute": "Kar", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/9cfa97f7-5fe2-4578-907a-a4b722a20f74"
        }, 
        {
            "attribute_key": "kar", 
            "mb_tag": "kar", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/b40a6797-2615-4663-8e6f-85c40680a92a"
        }
    ], 
    "bit_rate": 64, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "003426e2-8add-4559-aa64-da0a25ef404f", 
            "attribute-list": [
                "cello"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Sermet Kutlu\u011f"
        }, 
        {
            "mbid": "00feadc7-2996-404b-9a88-2a80851ad571", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Y\u0131ld\u0131r\u0131m \u00d6\u011f\u00fct"
        }, 
        {
            "mbid": "033e5751-ca5c-4575-b624-8ab6ae79138a", 
            "type": "vocal", 
            "name": "G\u00fcrmen T\u00fcrkan"
        }, 
        {
            "mbid": "03abe488-4951-4285-a8fa-9b1cc42bf0e9", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Mithat \u00d6zy\u0131lmazel"
        }, 
        {
            "mbid": "0f2a5658-4429-4951-aa01-4c372226ee3d", 
            "type": "conductor", 
            "name": "Nevzad Atl\u0131\u011f"
        }, 
        {
            "mbid": "1068697a-2dac-47db-a179-2c312a9247fd", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Sema Kanar"
        }, 
        {
            "mbid": "114fd6c9-8d5f-4a34-b98a-cb7cc12242ec", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Arif \u00d6zg\u00fcle\u015f"
        }, 
        {
            "mbid": "1567c21f-f95c-47ac-8180-6fbe65d8e170", 
            "attribute-list": [
                "cello"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "F\u0131rat K\u0131z\u0131ltu\u011f"
        }, 
        {
            "mbid": "18f0afc0-beec-4111-b076-09b1230b66f3", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Fettah Cankurtaran"
        }, 
        {
            "mbid": "1c0eb0e8-3cab-444d-b66f-193595e55056", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Ferda Sa\u011flam"
        }, 
        {
            "mbid": "2c42e9b2-01e7-44fe-af25-65205466a976", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Mefharet Y\u0131ld\u0131r\u0131m"
        }, 
        {
            "mbid": "2d6f4550-73ae-413d-81f8-b1f9805f18c0", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Muzaffer Yavuz"
        }, 
        {
            "mbid": "321fa912-6c30-4b7b-9ba9-9c98d7304d34", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Adnan Mungan"
        }, 
        {
            "mbid": "3373f074-198b-4cb1-b4bb-17b433108c8a", 
            "attribute-list": [
                "classical kemen\u00e7e"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Re\u015fat Uca"
        }, 
        {
            "mbid": "3b574ce5-00f2-4fe5-9b7b-201d168372e1", 
            "attribute-list": [
                "oud"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Samim Karaca"
        }, 
        {
            "mbid": "3f4ce873-0e1c-45ea-9de5-e398f7a123de", 
            "type": "vocal", 
            "name": "\u00c7etin K\u00f6r\u00fck\u00e7\u00fco\u011flu"
        }, 
        {
            "mbid": "402ad352-b89e-4c3b-954d-b0f6b346bbed", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Ayfer \u00c7a\u011flayan"
        }, 
        {
            "mbid": "417eb0d5-48ce-497a-bf22-de88eed98e46", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Asuman S\u00fcmer"
        }, 
        {
            "mbid": "4651bcff-7cad-404d-a962-37d6737b1d3d", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Sakine Ayd\u0131n"
        }, 
        {
            "mbid": "5d608669-62a2-401f-80ab-a37397464187", 
            "attribute-list": [
                "violin"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Celil Matarac\u0131"
        }, 
        {
            "mbid": "616071df-506c-4802-925a-26205aa8d0dd", 
            "attribute-list": [
                "kanun"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Hacer T\u0131so\u011flu"
        }, 
        {
            "mbid": "6256ace7-f139-4a22-a5e2-e9e46bffb0d4", 
            "attribute-list": [
                "tanbur"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Fahrettin \u00c7imenli"
        }, 
        {
            "mbid": "64820f07-bbb6-4d4b-b30f-759f48c1bbb5", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Bahri Y\u00fczl\u00fcer"
        }, 
        {
            "mbid": "71c37b8c-d91d-475a-90a2-d34062df0de6", 
            "attribute-list": [
                "ney"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Mustafa G\u00fcvenkaya"
        }, 
        {
            "mbid": "727dc3f2-dc40-470b-9b0a-f6a8f89f6b4f", 
            "type": "performing orchestra", 
            "name": "\u0130stanbul Devlet Klasik T\u00fcrk M\u00fczi\u011fi Korosu"
        }, 
        {
            "mbid": "727dc3f2-dc40-470b-9b0a-f6a8f89f6b4f", 
            "attribute-list": [
                "choir vocals"
            ], 
            "type": "vocal", 
            "name": "\u0130stanbul Devlet Klasik T\u00fcrk M\u00fczi\u011fi Korosu"
        }, 
        {
            "mbid": "7559efa4-95a2-4282-bc26-3c245264513f", 
            "attribute-list": [
                "violin"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Cahit Peksayar"
        }, 
        {
            "mbid": "77feb136-91c1-4ec8-acdb-b929f62ff157", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Necmettin Y\u0131ld\u0131r\u0131m"
        }, 
        {
            "mbid": "7c8c0a3f-34f9-41e1-a973-10859cbe9877", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Kaya Karata\u015f"
        }, 
        {
            "mbid": "8180af03-5b7b-49a2-a5c1-edc659732540", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Hasan G\u00fclsever"
        }, 
        {
            "mbid": "84f82c3d-9e5d-4b68-8581-57ba457eef9e", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Berna Salgar"
        }, 
        {
            "mbid": "8c968ab9-1a75-4ad2-b4a1-faa1f51d0006", 
            "attribute-list": [
                "kanun"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Taner Sayac\u0131o\u011flu"
        }, 
        {
            "mbid": "92ff8217-a369-4257-8d2f-003827b8f5fe", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Nurullah \u015eahin\u00f6z"
        }, 
        {
            "mbid": "94234f3f-2ff2-4e7d-8350-16638d73ec1c", 
            "type": "vocal", 
            "name": "G\u00fclseren G\u00fcvenli"
        }, 
        {
            "mbid": "b0bbd0fe-42f7-421c-82de-f4df6323984b", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Meral U\u011furlu"
        }, 
        {
            "mbid": "b3c9ed60-289f-4635-976b-ce8a7ded20fd", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Erol \u00dcnal"
        }, 
        {
            "mbid": "c8a816d3-63f3-479a-aea2-b6d0f9870a12", 
            "attribute-list": [
                "ney"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Fikret Kamil Bertu\u011f"
        }, 
        {
            "mbid": "cbc65981-b476-48b4-ac6a-1a7818ad05fb", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Ufuk Bolat"
        }, 
        {
            "mbid": "d149add5-c629-4286-8e59-ba948738ea83", 
            "type": "vocal", 
            "name": "\u0130rfan Do\u011frus\u00f6z"
        }, 
        {
            "mbid": "d1d73917-2f22-448e-a795-993b3c6891f3", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Fatih Salgar"
        }, 
        {
            "mbid": "d3900d72-850a-4ef7-bad0-28cb85767c4a", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Asuman Ercan"
        }, 
        {
            "mbid": "d4ed02e5-cf5f-49a7-83f3-3711b3f1d77d", 
            "type": "vocal", 
            "name": "M\u00fcnip Utand\u0131"
        }, 
        {
            "mbid": "d6f1ed19-4aa3-4062-a5f6-df6f7cd179d6", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Ender Erg\u00fcn"
        }, 
        {
            "mbid": "e1cf066b-243e-40fd-8bf9-22196859fea3", 
            "attribute-list": [
                "violin"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Y\u0131lmaz \u00d6zer"
        }, 
        {
            "mbid": "e56195ea-142f-4003-887b-88722c2d00b3", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Ceyda Utand\u0131"
        }, 
        {
            "mbid": "e5bc0dcf-415c-4931-b4c0-0f3c68645dff", 
            "attribute-list": [
                "tanbur"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Haldun Ersin"
        }, 
        {
            "mbid": "e97f134a-30cc-437a-809d-57b297829529", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Nursel Erg\u00fcn"
        }, 
        {
            "mbid": "ebb16b0b-1ef2-41d8-b4b9-fe54e76122fe", 
            "type": "vocal", 
            "name": "\u015eehnaz U\u011furel"
        }, 
        {
            "mbid": "ebb751be-4730-4a4b-b5a2-5b509b85e598", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Nihat Ergin"
        }, 
        {
            "mbid": "f8d00b3b-319a-457a-99bd-275c24434168", 
            "attribute-list": [
                "violin"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "\u0130hsan Arslan"
        }, 
        {
            "mbid": "f900658f-e6ab-49fe-ab8c-20ea7aca7e7b", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Ne\u015fe Ak\u00e7a"
        }, 
        {
            "mbid": "fa8d02f5-e47d-45ed-9194-5d01d956b519", 
            "attribute-list": [
                "oud"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Osman Nuri \u00d6zpekel"
        }, 
        {
            "mbid": "fb467895-d49d-4089-9a97-5b3f672d8ab1", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Fatma Apayd\u0131n"
        }, 
        {
            "mbid": "fbee574a-f28d-44a2-8089-bd5fe948912f", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Yurdag\u00fcl Ero\u011flu"
        }
    ], 
    "duration": 788, 
    "path": "../data/Neva/b40a6797-2615-4663-8e6f-85c40680a92a.mp3", 
    "works": [
        {
            "mbid": "9cfa97f7-5fe2-4578-907a-a4b722a20f74", 
            "title": "G\u00fclbin-i Iy\u015f Midemed Saki-i G\u00fcl-izar Ku"
        }
    ]
}