{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "senginsemai", 
            "mb_attribute": "Senginsemai", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/05402315-0063-4cfe-b894-1ec8922357b2"
        }, 
        {
            "attribute_key": "yuruksemai", 
            "mb_tag": "y\u00fcr\u00fcksemai", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/1f656948-0fcf-4aca-92cf-af4aa6a3cf4d"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "beyati", 
            "mb_attribute": "Beyati", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/05402315-0063-4cfe-b894-1ec8922357b2"
        }, 
        {
            "attribute_key": "beyati", 
            "mb_tag": "beyati", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/1f656948-0fcf-4aca-92cf-af4aa6a3cf4d"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "c8923ac4-c873-497a-803f-45bf84fecf49", 
            "title": "Lalezar - Music Of The Sultans, Sufis & Seraglio, Volume 1 - Sultan Composers"
        }
    ], 
    "title": "Gelse Nesim-i Subh", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/1f656948-0fcf-4aca-92cf-af4aa6a3cf4d", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "61a32817-7ab6-432a-8c87-b0c99880df84", 
            "name": "Murat Salim Toka\u00e7"
        }, 
        {
            "mbid": "b5e2f977-cadd-458a-8171-cafdfe6a331c", 
            "name": "Fahrettin Yark\u0131n"
        }, 
        {
            "mbid": "1ea19c2a-1d6a-4228-bdab-3ba8df5d2e0d", 
            "name": "Selma Sa\u011fba\u015f"
        }, 
        {
            "mbid": "f9cc2940-4724-499d-9f44-2a8aec983ff7", 
            "name": "Do\u011fan Dikmen"
        }, 
        {
            "mbid": "2b359294-6708-4aae-b752-ca8d8a10da9e", 
            "name": "Ahmet Erdo\u011fdular"
        }, 
        {
            "mbid": "b4bd2653-9631-4457-a6c0-87f32ddaa76b", 
            "name": "Bekir Reha Sa\u011fba\u015f"
        }, 
        {
            "mbid": "df0ac610-a810-4e74-a767-57fe69495953", 
            "name": "Hasan Esen"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "instrumentation_voicing": "Choir", 
    "mbid": "1f656948-0fcf-4aca-92cf-af4aa6a3cf4d", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "yuruksemai", 
            "mb_attribute": "Y\u00fcr\u00fcksemai", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/05402315-0063-4cfe-b894-1ec8922357b2"
        }, 
        {
            "attribute_key": "yuruksemai", 
            "mb_tag": "y\u00fcr\u00fcksemai", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/1f656948-0fcf-4aca-92cf-af4aa6a3cf4d"
        }
    ], 
    "bit_rate": 64, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "1ea19c2a-1d6a-4228-bdab-3ba8df5d2e0d", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Selma Sa\u011fba\u015f"
        }, 
        {
            "mbid": "2b359294-6708-4aae-b752-ca8d8a10da9e", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Ahmet Erdo\u011fdular"
        }, 
        {
            "mbid": "61a32817-7ab6-432a-8c87-b0c99880df84", 
            "attribute-list": [
                "ney", 
                "tanbur"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Murat Salim Toka\u00e7"
        }, 
        {
            "mbid": "b4bd2653-9631-4457-a6c0-87f32ddaa76b", 
            "attribute-list": [
                "kanun"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Bekir Reha Sa\u011fba\u015f"
        }, 
        {
            "mbid": "b5e2f977-cadd-458a-8171-cafdfe6a331c", 
            "attribute-list": [
                "daire", 
                "kud\u00fcm"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Fahrettin Yark\u0131n"
        }, 
        {
            "mbid": "df0ac610-a810-4e74-a767-57fe69495953", 
            "attribute-list": [
                "classical kemen\u00e7e"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Hasan Esen"
        }, 
        {
            "mbid": "f9cc2940-4724-499d-9f44-2a8aec983ff7", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Do\u011fan Dikmen"
        }
    ], 
    "duration": 123, 
    "path": "../data/Beyati/1f656948-0fcf-4aca-92cf-af4aa6a3cf4d.mp3", 
    "works": [
        {
            "mbid": "05402315-0063-4cfe-b894-1ec8922357b2", 
            "title": "Gelse Nesim-i Subh"
        }
    ]
}