{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "serbest", 
            "mb_attribute": "Serbest", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/7e3d2ceb-64a3-48c7-8fc5-e378fe1e89ad"
        }, 
        {
            "attribute_key": "serbest", 
            "mb_tag": "serbest", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/de729ce8-2c2a-404a-9084-37db074e0551"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "beyati", 
            "mb_attribute": "Beyati", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/7e3d2ceb-64a3-48c7-8fc5-e378fe1e89ad"
        }, 
        {
            "attribute_key": "beyati", 
            "mb_tag": "beyati", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/de729ce8-2c2a-404a-9084-37db074e0551"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "3486f24f-48db-481e-9b65-3814bc215292", 
            "title": "T\u00fcrk Dini Musikisi"
        }
    ], 
    "title": "Bayati Na't", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/de729ce8-2c2a-404a-9084-37db074e0551", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "7ef61959-65f2-41ab-9ae2-ba890812b7b4", 
            "name": "Bekir S\u0131dk\u0131 Sezgin"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "instrumentation_voicing": "Solo vocal with accompaniment", 
    "mbid": "de729ce8-2c2a-404a-9084-37db074e0551", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "naat", 
            "mb_attribute": "Naat", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/7e3d2ceb-64a3-48c7-8fc5-e378fe1e89ad"
        }, 
        {
            "attribute_key": "naat", 
            "mb_tag": "naat", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/de729ce8-2c2a-404a-9084-37db074e0551"
        }
    ], 
    "bit_rate": 160, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "125ec42a-7229-4250-afc5-e057484327fe", 
            "type": "performing orchestra", 
            "name": "[unknown]"
        }, 
        {
            "mbid": "7ef61959-65f2-41ab-9ae2-ba890812b7b4", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Bekir S\u0131dk\u0131 Sezgin"
        }
    ], 
    "duration": 409, 
    "path": "../data/Beyati/de729ce8-2c2a-404a-9084-37db074e0551.mp3", 
    "works": [
        {
            "mbid": "7e3d2ceb-64a3-48c7-8fc5-e378fe1e89ad", 
            "title": "\u015ea\u015fm\u0131\u015fam Vasf\u0131nda Eya Sana Hayret mi Diyem"
        }
    ]
}