{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "curcuna", 
            "mb_attribute": "Curcuna", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/05118462-66f2-4506-bf76-3faa5dca485e"
        }, 
        {
            "attribute_key": "kapali_curcuna", 
            "mb_tag": "curcuna", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/e2e5febb-1ad2-4478-adf6-47e4ee534b16"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "huzzam", 
            "mb_attribute": "H\u00fczzam", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/05118462-66f2-4506-bf76-3faa5dca485e"
        }, 
        {
            "attribute_key": "huzzam", 
            "mb_tag": "h\u00fczzam", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/e2e5febb-1ad2-4478-adf6-47e4ee534b16"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "3699fb2d-bd77-4cc9-bf2d-1352f5449495", 
            "title": "TRT \u0130stanbul Radyosu - 18.02.1991"
        }
    ], 
    "title": "Yine Kalbim Co\u015far A\u011flar Bu Gece", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/e2e5febb-1ad2-4478-adf6-47e4ee534b16", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "252326bc-4b7c-4c63-81c8-43e91d450bd0", 
            "name": "Koray Safkan"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "instrumentation_voicing": "Solo vocal with accompaniment", 
    "mbid": "e2e5febb-1ad2-4478-adf6-47e4ee534b16", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_attribute": "\u015eark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/05118462-66f2-4506-bf76-3faa5dca485e"
        }, 
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_tag": "\u015fark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/e2e5febb-1ad2-4478-adf6-47e4ee534b16"
        }
    ], 
    "bit_rate": 128, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "0c8e8b5a-a1c5-400d-bc6a-f0928fbf6a79", 
            "attribute-list": [
                "classical kemen\u00e7e"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Fikret Karakaya"
        }, 
        {
            "mbid": "230670ce-4f8c-4515-9a99-b747b7bd53c5", 
            "attribute-list": [
                "kanun"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Ahmet Meter"
        }, 
        {
            "mbid": "252326bc-4b7c-4c63-81c8-43e91d450bd0", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Koray Safkan"
        }, 
        {
            "mbid": "4f0848c6-0867-458c-a02d-7d4352643f7d", 
            "attribute-list": [
                "oud"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Baki Duyarlar"
        }, 
        {
            "mbid": "51c0b22d-3a05-4c21-98b8-0a4aebaf9aa7", 
            "attribute-list": [
                "clarinet"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Barbaros Erk\u00f6se"
        }, 
        {
            "mbid": "74627c36-d382-411e-8a05-38e1d8e86c08", 
            "attribute-list": [
                "tanbur"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Erol Sayan"
        }, 
        {
            "mbid": "9a56c302-69e0-449e-88e6-54f45aff8594", 
            "attribute-list": [
                "viola"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Mehmet Ali Hevenk"
        }, 
        {
            "mbid": "b5e2f977-cadd-458a-8171-cafdfe6a331c", 
            "attribute-list": [
                "percussion"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Fahrettin Yark\u0131n"
        }, 
        {
            "mbid": "cece3abf-2755-490c-b12c-e9663513187b", 
            "attribute-list": [
                "violin"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Aslan Hepg\u00fcr"
        }, 
        {
            "mbid": "d154a130-cc1f-4344-9854-63085bf60a79", 
            "attribute-list": [
                "violin"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Atilla G\u00fcnd\u00fcz"
        }, 
        {
            "mbid": "e3eb44b9-f298-4994-8083-797aaba3ea9c", 
            "attribute-list": [
                "violin"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Ergin K\u0131z\u0131lay"
        }, 
        {
            "mbid": "f970f540-19a8-4bb9-aec8-0a687a998dd1", 
            "attribute-list": [
                "other instruments"
            ], 
            "type": "instrument", 
            "name": "Faik Dinleten"
        }
    ], 
    "duration": 171, 
    "path": "../data/Huzzam/e2e5febb-1ad2-4478-adf6-47e4ee534b16.mp3", 
    "works": [
        {
            "mbid": "05118462-66f2-4506-bf76-3faa5dca485e", 
            "title": "Yine Kalbim Co\u015far A\u011flar"
        }
    ]
}