{
    "usul": [
        {
            "attribute_key": "duyek", 
            "mb_attribute": "D\u00fcyek", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/ebdb0be4-e3b0-4e4d-94a7-1380af91a0fe"
        }, 
        {
            "attribute_key": "duyek", 
            "mb_tag": "d\u00fcyek", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/81a9ae33-e801-48a6-9d4c-19d2565cf881"
        }
    ], 
    "makam": [
        {
            "attribute_key": "huseyni", 
            "mb_attribute": "H\u00fcseyni", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/ebdb0be4-e3b0-4e4d-94a7-1380af91a0fe"
        }, 
        {
            "attribute_key": "huseyni", 
            "mb_tag": "h\u00fcseyni", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/81a9ae33-e801-48a6-9d4c-19d2565cf881"
        }
    ], 
    "releases": [
        {
            "mbid": "f371b65d-8ec2-4516-ae77-563fe10776c5", 
            "title": "Alaeddin Yava\u015f\u00e7a"
        }
    ], 
    "title": "G\u00fclen G\u00f6zlerinin Manas\u0131 Derin", 
    "url": "http://musicbrainz.org/work/81a9ae33-e801-48a6-9d4c-19d2565cf881", 
    "artist_credits": [
        {
            "mbid": "7906972c-4510-4da6-a60d-054bffedb6e8", 
            "name": "Filiz \u015eat\u0131ro\u011flu"
        }
    ], 
    "sampling_frequency": 44100, 
    "instrumentation_voicing": "Solo vocal without accompaniment", 
    "mbid": "81a9ae33-e801-48a6-9d4c-19d2565cf881", 
    "form": [
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_attribute": "\u015eark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/work/ebdb0be4-e3b0-4e4d-94a7-1380af91a0fe"
        }, 
        {
            "attribute_key": "sarki", 
            "mb_tag": "\u015fark\u0131", 
            "source": "http://musicbrainz.org/recording/81a9ae33-e801-48a6-9d4c-19d2565cf881"
        }
    ], 
    "bit_rate": 64, 
    "artists": [
        {
            "mbid": "7906972c-4510-4da6-a60d-054bffedb6e8", 
            "type": "vocal", 
            "name": "Filiz \u015eat\u0131ro\u011flu"
        }
    ], 
    "duration": 245, 
    "path": "../data/Huseyni/81a9ae33-e801-48a6-9d4c-19d2565cf881.mp3", 
    "works": [
        {
            "mbid": "ebdb0be4-e3b0-4e4d-94a7-1380af91a0fe", 
            "title": "G\u00fclen G\u00f6zlerinin Manas\u0131 Derin"
        }
    ]
}